廣傳！！！！催淚彈應該用鑊嚟擋

今日一用催淚彈就就散曬 隊形冇曬
應該催淚彈一落地 就攞個鐵鑊“kum"住！！！！
而且 鑊係防禦方面都好有用！！！！

雖然唔知擋到幾多！但係隊形一定冇咁快散！

香港人！未輸！！

推

推上熱門pls 今日睇啲人散睇到好心up

應該攞網球拍打返過去

唔係個個咁準

係時候發揮香港人適應力強嘅特性，記得928嗰陣班狗放左一輪，示威者已經唔驚催淚彈

咁撚重

Reddit傳言: 梳打粉加水可以中和催淚劑，未知真假，請巴打研究

有幾多個鑊啊
濕毛巾已經係靈活低成本既方法

幾個巨型風扇有無得諗

用濕毛巾kum上去都係一個方法
但如果近嘅 真係全人類賴曬野

我真係有諗過

之前有巴打話最好放滿水既水桶入面

一野搶9你

用焗爐手套掟番過去仲好啦

推 鐵鑊或者窩型嘅野！！！

今次環境已經唔同
今日都有人去淋水
不如之後佢放係最前排+速龍
已經救唔熄

冇用
路面唔係平就已經會漏

究竟香港人可以點贏

今日既裝備
冇得嬴

太重喇 行動不便

鑊蓋咪輕囉